有冇絲打做緊洒店餐廳帶位?

人工大概幾多?係咪好受氣?
分享下番工有咩辛酸

受氣？餐廳帶位個啲通常好撚串
西口西面咁
五星級酒店都係咁既態度

客就應該唔會受 黎酒店食飯正常都唔會燥底既

係受上司氣者我估

邊有淨係做帶位咁好

帶位師

通常香港客一定投訴

你有冇投訴過

酒店餐廳個啲個個都好正，見佢地都好多電話要聽，試過樓面唔夠人，要上埋菜
利申 無錢食，以前番抄散見過

上年做過 18k up

冇經驗係咪好難見